{
  "minecraft-version": "เวอร์ชั่น Minecraft",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "ไม่สามารถโหลดปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
  "pocketmine-version": "เวอร์ชั่น Pocketmine",
  "bedrock-version": "เวอร์ชั่น Bedrock",
  "forge-version": "เวอร์ชั่น Forge",
  "magma-version": "รุ่น Magma",
  "authme-shutdown-problem": "โหลดปลั๊กอิน 'AuthMe' ล้มเหลว และเซิร์ฟถูกปิดลง",
  "pex-config-problem": "การตั้งค่าปลั๊กอิน 'PermissionsEx' ไม่ถูกต้อง",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' มีไฟล์ซ้ำซ้อนกัน: '{{first-plugin-path}}' และ '{{second-plugin-path}}'",
  "plugin-dependency-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' จำเป็นต้องติดตั้งปลั๊กอิน '{{dependency-plugin-name}}' ร่วมด้วย",
  "plugin-disabling-problem": "ไม่สามารถโหลดปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
  "plugin-enabling-problem": "ไม่สามารถเปิดการใช้งานปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
  "plugin-runtime-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' เกิดปัญหาในขณะกำลังทำงาน",
  "forge-confirm-problem": "ยืนยันการเปลี่ยนแปลงของ Forge และเปิดเซิร์ฟเวอร์",
  "mod-dependency-problem": "ไม่พบม็อด '{{mod-name}}' จำเป็นต้องติดตั้งม็อด '{{dependency-mod-name}}'",
  "mod-dependency-problem-plural": "ไม่พบม็อด '{{mod-name}}' จำเป็นต้องติดตั้งม็อด '{{dependency-mod-list}}'",
  "mod-duplicate-problem": "มีไฟล์ม็อดหลายไฟล์ สำหรับม็อด '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' และ '{{second-mod-path}}'",
  "mod-exception-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' ถูกละเว้น",
  "mod-fatal-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' เกิดข้อผิดพลาดร้ายแรง",
  "world-missing-mod-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' ที่ปรากฏอยู่ในโลกนี้ จะหายไป",
  "world-mod-version-problem": "โลกนี้มีม็อด '{{mod-name}}' เวอร์ชั่น {{mod-expected-version}} และปัจจุบันม็อดเวอร์ชั่น {{mod-current-version}} แล้ว",
  "plugin-incompatible-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ไม่รองรับกับเวอร์ชั่นเซิร์ฟเวอร์ของคุณ",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "โลกปัจจุบันถูกสร้าง/โหลด ด้วยมายคราฟ 1.13 หรือสูงกว่า ไม่สามารถโหลดทุกสิ่งที่มาจากเวอร์ชั่นที่เก่ากว่าได้",
  "old-player-directory-problem": "เซิร์ฟเวอร์ตรวจพบข้อมูลของผู้เล่นเก่าในเซฟของโลก",
  "command-run-solution": "ใช้คำสั่ง '{{command}}'",
  "authme-shutdown-solution": "ตั้ง 'stopServer' เป็น 'true'",
  "configure-plugin": "ตั้งค่าปลั๊กอิน {{plugin-name}}",
  "configure-plugin-with-file": "ตั้งค่าปลั๊กอิน {{plugin-name}} ({{suggested-file}})",
  "plugin-install-different-version-solution": "ติดตั้งปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' เวอร์ชั่นอื่น",
  "plugin-install-solution": "ติดตั้งปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' เรียบร้อยแล้ว",
  "plugin-remove-solution": "ลบปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ออกเรียบร้อยแล้ว",
  "file-delete-solution": "ลบไฟล์ '{{file-path}}' เรียบร้อยแล้ว",
  "file-edit-solution": "แก้ไขไฟล์ '{{file-path}}' เรียบร้อยแล้ว",
  "mod-install-different-version-solution": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}' เวอร์ชั่นอื่น",
  "mod-install-solution": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}' เรียบร้อยแล้ว",
  "mod-install-solution-with-version": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}' ด้วยเวอร์ชั่น {{mod-version}}",
  "mod-remove-solution": "ลบม็อด '{{mod-name}}' ออกเรียบร้อย",
  "aquatic-version-install-solution": "อัปเดตซอฟแวร์ของเซิร์ฟเวอร์ไปเวอร์ชั่น 1.13 หรือใหม่กว่า",
  "plugin-command-exception-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ไม่สามารถสั่งใช้งานคำสั่ง '{{command}}' ได้",
  "ticking-block-entity-problem": "บล็อกในโลกทำให้เกิดปัญหา",
  "remove-block-solution": "ลบบล็อกออกจากโลก โดยใช้ MCEdit",
  "do-nothing-solution": "ไม่ต้องทำอะไร ปัญหานี้อาจจะถูกแก้ไขได้ด้วยตัวของมันเอง",
  "chunk-load-exception-problem": "มีการคัดค้านในระหว่างการโหลด chunk ของโลก",
  "remove-chunk-solution": "ลบ chunk ที่มีปัญหาออกจากโลก โดยใช้ MCEdit หรือลบไฟล์ chunk ดังกล่าวออกจากโฟลเดอร์ region",
  "multiverse-load-problem": "ไม่สามารถโหลดโลก '{{world-name}}' ได้ เนื่องจากมีข้อผิดพลาดและอาจทำให้เกิดความเสียหายได้",
  "world-repair-solution": "กรุณาซ่อมแซมโลก '{{world-name}}' โดยอาจใช้ Minecraft Region Fixer หรือ MCEdit",
  "world-duplicate-problem": "โลก '{{world-name}}' เป็นโลกที่ซ้ำกับอีกโลกหนึ่ง จึงไม่สามารถโหลดได้",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "มอด '{{mod-name}}' ไม่สามารถเข้ากับ Minecraft รุ่น {{minecraft-version}} ได้",
  "forge-install-different-version-solution": "ติดตั้ง Forge รุ่นอื่น",
  "malformed-encoding-problem": "บางอย่าง (โดยเฉพาะ MOTD) มีการเรียงรูปแบบผิดพลาด",
  "change-motd-solution": "เปลี่ยน MOTD ของเซิฟเวอร์",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Using a whitelist without online authentication is not allowed.",
  "disable-whitelist-solution": "ปิดใช้งาน Whitelist",
  "enable-authentication-solution": "Enable the online authentication.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "ตัวดัดแปลง หายไปจากตัวดัดแปลงที่ต้องการ{{dependency-mod-name}}",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}